今晚賽果推背圖己預料，識買了

好彩唔係巴西龜

傻仔，法國羸咗喎，你買烏拉圭，即係提子會贏啦

張圖係龜食提子

還我！